晨早流流 地鐵d廢老把口真係臭撚到呢

屌你老母早晚刷牙 再唔係用下漱口水啦屌你
係地鐵度打個喊露 果陣味真係聞撚到人想死

你個名

口臭關腸胃事多過刷唔刷牙
係口臭既刷左牙過一陣就臭返
而個一陣就係等車個一下就返黎

一陣腐爛既味 真係嘔心到

同埋ol 都有
靚女都口臭